支持醫護繼續罷工，直至全面封關，拒絕大陸人入境 !

支持醫護繼續罷工，直至全面封關，拒絕大陸人入境 !

[文宣戰]快啲打去港台phone in 節目：自由風自由 PHONE(6點半至8點)

封關只係其次
ha同醫院仲未能提供足夠保護裝備比醫護
一定要繼續罷
仲要清算高層，重組ha

支持

幫手上twitter 做國際文宣！
完全唔夠人，500rt 都無
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

唔用封關，改用封閪